艾美利賓艾化積怨深

【體育】阿仙奴在歐霸盃16強將會遇上雷恩，意味兵工廠主帥艾美利將會再遇從前跟他鬧得不快的賓艾化。兩人的恩怨，確像一匹布咁長。

阿仙奴主帥艾美利（Unai Emery）過去曾在巴黎聖日耳門跟雷恩中場賓艾化（Hatem Ben Arfa）合作，然而，兩人合作期間曾傳出不和，情況還是十分嚴重，後者曾一年無緣為PSG一隊上陣，而效力PSG期間，他就只曾上陣23次，大多數更只是後備入替。

2017年，PSG在歐聯被巴塞隆拿16強於首回合領先4球情況下，竟於次回合反負巴塞1:6遭淘汰出局，是艾美利在PSG中最低落的日子，當時賓艾化曾經狠批艾美利所帶領的球隊，將永遠不能闖進賽事8強，儘管其帶領的是世上最佳球隊，足見兩人關係惡劣。

艾美利亦曾對賓艾化不客氣，賓艾化於2016/17年球季幾乎沒有落場機會，在一次操練中，艾帥直指賓艾化自私獨食，曾不留情面跟他說：「停止假裝自己是美斯，你不是美斯」，關係明顯無法修補。

儘管事隔多年，艾美利和賓艾化已各奔前程，但估計兩人的恩怨並沒有因此而一筆勾消，兩人下月於歐霸盃16強重遇之時，難免以擊敗對方的球隊為樂。

明明係賓艾化得罪咗老細

愛sir食撚屎!!!

留名睇愛美麗去鏟草

賓硬化真係出名麻撚煩

賓艾化係紐記果兩季真係J死人

賓艾化 踢尼斯個季 傷成17粒波
之後轉左去psg 就收皮

個時話在尼斯反生個陣留在個度咪幾好...